#
# q962 <q962_@outlook.com>, 2025.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 1\n"
"POT-Creation-Date: 2025-04-12 22:29+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2025-04-14 22:32+0800\n"
"Last-Translator: q962 <q962_@outlook.com>\n"
"Language-Team: zh_Hans_CN\n"
"Language: zh-CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1);\n"
"X-Generator: Gtranslator 47.1\n"

#: src/components/ClipDataItem.vue:14
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: src/components/ClipDataItem.vue:28
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: src/components/ClipDataItem.vue:116
msgid "Failed to set clipboard content: No permission"
msgstr "设置剪切板数据失败：没有权限"

#: src/components/ClipDataItem.vue:121
msgid "Remote Clipboard Picture"
msgstr "远程剪贴板图片"

#: src/components/PullToRefresh.vue:11 src/components/ServerError.vue:42
msgid "Reload"
msgstr "尝试重新加载"

#: src/components/Push.vue:19 src/components/Push.vue:29
msgid "PUSH"
msgstr "推送"

#: src/components/Push.vue:45
msgid "Text Content"
msgstr "文本内容"

#: src/components/Push.vue:61
msgid "Image File"
msgstr "图片文件"

#: src/components/Push.vue:81
msgid "Push failed"
msgstr "推送失败"

#: src/components/Push.vue:88
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: src/components/Push.vue:89
msgid "Push"
msgstr "推送"

#: src/components/Push.vue:91
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/components/ServerError.vue:2
msgid "Load Failed!"
msgstr "加载失败！"

#: src/components/ServerError.vue:4
msgid "Unable to communicate with the server."
msgstr "无法与服务器通信。"

#: src/components/ServerError.vue:5
msgid "Possible causes and solutions:"
msgstr "可能的原因和解决方案："

#: src/components/ServerError.vue:8
msgid ""
"The system does not support mdns and cannot automatically obtain your host ip"
msgstr "系统不支持mdns，无法自动获取您的主机 IP"

#: src/components/ServerError.vue:10
msgid "Try setting a static ip for your computer"
msgstr "尝试为你的电脑设置静态 IP"

#: src/components/ServerError.vue:14
msgid "IP:Port"
msgstr "IP地址:端口"

#: src/components/ServerError.vue:18
msgid "Set Server Alias"
msgstr "设置服务器别名"

#: src/components/ServerError.vue:22
msgid "Alias"
msgstr "别名"

#: src/components/ServerError.vue:26
msgid "Network failure"
msgstr "网络异常"

#: src/components/ServerError.vue:27
msgid "Try reload"
msgstr "尝试重新加载"

#: src/components/ServerError.vue:30
msgid "Not connected to wifi"
msgstr "未连接到 WIFI"

#: src/components/ServerError.vue:31
msgid "Only works in LAN"
msgstr "仅在局域网工作"

#: src/components/ServerError.vue:33
msgid "Server program not installed"
msgstr "服务器程序未安装"

#: src/components/ServerError.vue:39
msgid "Just disconnect from wifi and open the app to display the current page"
msgstr "断开 WIFI 后重新打开应用即可进入此页面"

#: src/components/warning.vue:3
msgid "Tip"
msgstr "提示"

#: src/components/warning.vue:11
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: src/main.ts:35
msgid "Clipboard List"
msgstr "剪切板列表"
